# Управление аккаунтами

При новой развернутой платформе MyBPM необходимо зайти в root-кабинет. Логин и пароль для первого входа в новую систему получают у разработчика развернувшего платформу MyBPM на вашем сервере. В root-кабинете есть системные бизнес-объекты: пользователи, аккаунты, департаменты, рабочие группы.

Аккаунт - это доступ пользователя-суперадмина для изолированной среды платформы его компании. Только в root-кабинете есть возможность создавать аккаунты и управлять ими.

## Добавление нового аккаунта

Для добавления нового аккаунта, необходимо зайти во вкладку “Бизнес”, там будет список системных бизнес-объектов. В бизнес-объекте “Аккаунт” в реестре необходимо создать новый экземпляр.
- Наименование - название компании,
- Код - короткий уникальный идентификатор,
- Почта админа - email пользователя, куда будет отправлена ссылка для регистрации,
- Ссылка - копирование структуры с существующего аккаунта,
- Роль пользователя компании - роль пользователя в системе,
- Активный - выбор активности данной компании.

<img src="010_pics/AccountForm.png">

После сохранения созданного аккаунта, на указанный email пользователю падает ссылка для регистрации. Необходимо пройти по ссылке. Создайте пароль больше восьми чисел.
